黃店賣本地製做臘腸

【萬聖節狂搶】

熱切期待！大廚系列臘腸膶腸以全新包裝推出，味道依舊！購買任何2盒(600克)臘腸 / 膶腸，送您CAL Y CANTO 2015 Red Wine / Dry White (紅酒 / 白酒)750ml 1枝，仲有多款產品特價發售。萬聖節狂搶派對開始喇！

不過 萬聖節 臘腸 同白酒又有咩關係好厚面皮

你試諗下 第一次同男朋友曳曳
無地要特登出去卜酒店
點知除褲係臘腸嚟
嚇到你好似去鬼屋咁即刻著返衫走人
返到屋企完全覺得今次白酒一趟

咁都冇關係？